TVB叫匪翠台 , 係咪犯左國安法?

簡直係大逆不道

6/10

10/10 仆街 笑撚咗